[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1296）

fast

slow

快到呢

慢

Fast

c

Go

垃圾dodo

坤狗要反底了

支持

快左一秒

7.5!b?

法國真係妹撚到

1c

半和、完

等唔等到4.5b

屌你啦兩連comment點搶 外掛狗坤哥

坤狗係反底就快手少少

辣殺allblack

半和Gel得

買唔到角球

8.5s 2.05

2C

和好ok?

2c

快啲連c啦

都督 你成個世界盃1001次數 好難令人想像你曾經係最熱門嗰個

ok

刷啦刷啦

快d刷多兩刷入角細

8.5S練心

屌咁多外掛狗 搶唔到 嬲

唔刷點買s

10.5s 1.61

差d

刷多幾個

10.5s頂住

9.5定 10好

角細瘋狂入手了

10.5s入手

9.5s

刷多隻先啦

學下你死敵 Allblack

varane差啲

2球都冇12M

你慢好多

giroud入未

秘魯咁樣送兩隻角想引人買大？

而家先睇到mbappe訓低

刷角引高線啦

俾多隻角我

9.5s 追上去

角好啦，咪入波

角細黨？

求link

半大啊屌你

角細黨！！

手持9.5S 10.5S全部低水

踢到咁點大啊

9.5s頭先成兩倍你冇買？

佢意思佢早買低水

手持9.5細 有啲驚驚地

等因間6.5買大

8.5 9.5S練心

神奇食角

3c 了

10.5s gel

1:0比我平手盤算

Fake

無

有c未呀你老母

下半場比你入1:0

1:0

OK

開波入左,佢兩隻角之後我買10.5嘛

半主呀

扑你班假分狗

2倍開心位

主快入一球呀

3c 就入10.5s 無得豬

食角

垃圾

冰封龍門

入個靚價

法國又唔係猛攻 秘魯入唔到波都唔使諗有大波

屌你個閪UMTITI假到

普巴我屌你老母死垃圾

我唸唔會有10.5了

3c

屌 jump

終於3c

角真係易玩好多 玩乜春盤

3C jump了

聽日轉玩角

9.5s要埋了

好波 即有C

1.5點入

買8.5c練膽

我立即 屌你老母

1.5 不了

收皮啦 坤哥

21June18
烏拉圭 10.5s ✅
伊朗 盤 ✅
阿特蘭大聯 3/3.5s ✅

22June18
澳洲 盤 ✅
法國 9.5s

書包
法國 盤

等10.5s

練心 頂撚住

同路

俾多一角

好想買多注9.5

1.5比狗屌

頂住呀9.5s

delay分半

D 角盤跌得快到 入都入唔到

5P cash

整多粒C, 即刻10.5S靚價入

9.5s 2.01入唔到 得返1.91...

最後20蚊嘅燈水

啲飛我打

今場似又9角

啲白頭佬好勁

又細波

1.5半大嗰啲應該針得

買10.5 好d

哇屌法國真係廢撚到

買咗無入球

基士文食屎

繼續 全細 角細

法國成班球霸想show off

10.5 1.5 入了

一日唔換走條垃圾普巴都唔洗旨意贏波

竟然係秘魯主攻
法國打防反

預8c

法國全部唔識傳波

法國半場一球都冇 唔洗諗住贏全格啦

法國加油💪

法國

角s下降咁快

似博和波?

唔係-1咩

有半一

法國係到踢緊物能

我未見過啲所謂強隊踢到咁撚鵪鶉

秘ng

法國想和波走線？

仆街啦

半主 下半場入一粒吧

法國差D收皮

D 白頭佬真係幾好j

又想走線？

10.5大

岩岩有無人聽到講波講埋啲on9野

差啲輸埋

便秘點goal

嘩便秘佬差啲入

半主死得好慘

無眼睇 法國屎撚到

8.5s???

9.5

0:0 妹到完場

白色其實踢得唔錯

法國真係

救得幾好

Hi五星戰隊前成員

留名尾段鳩斬比住烏入波

半全場同路

基士文垃圾

爆角啦

Goallll

包皮都係踢球會算啦

10

麥巴比 嚇撚死

1:0?

終於

包皮一傳就入啦

Goal

下？fake?

1.0

屌

大炒吧

噢 係10

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌，。。。

屌 我個半全場

1：0

買基佬首球果位巴打

見到個氣球🎈
心諗屌，2個波既

得返十分鐘開個半和就仆街了

屌 買左基佬首名

3串1 差亞冠廷 上呀

麥巴比執雞

Gel得好

我買左半主
法國唔屌唔生性

秘魯自爆

上呀秘魯

半和針

軍

我都係屌佢

繼續停c

負碌足球

我個半和

紅格又中咗

不了

1:0 實同你慢慢妹，仲比角呀？

半主

包皮做咩加一腳

睇黎下半場 又大巴完場

1球喺手角細穩

今次做乜唔分享

上盤衝全格我ok

紅格真係咁撚準

屌你老母包皮！！

豬腦個首名

紅格黨

主win 等收錢

唔記得青爐講

樓上一鋪ban

得蛇

上啊法國 全格啊屌你

cls

比十分鐘你入返球 秘魯

大巴開動 1:0 完場

我個半和…
又要針

BAM

上盤GOGOGO

識跟紅格買會簡半主

2.5 B

9.5s 1.3

最緊要冰角

如果-1
全場1:0
係輸晒定走盤

比多球

入多球1：1
買左半和唔想針

求你半大。。。

你買讓主定和

輸晒

屌 我都係

屌你...

想喊

讓球就走盤
讓主客和就針

咩係紅格

真

讓球 法國-1

各位同路手足

7.5出現了

紅格

有7.5

唔該巴打

3c完半

秒轉番8.5

7.5屌嗎？

等6.5B

7.5 b

求半和

10.5S GEL哂

8.5b

0.5/1b cashed

1:0就夠 唔敢期望太大...

......

可惜你買左 。。

你唔撚好講野啦

買定下球客

主win收錢啦

半大

你上場又係一咁講就出事。。。

上盤 半格都收貨

法國加油 淨贏2粒

靜啦

意思係大炒

2:0

我屌你老母又角細 真係唔撚柒識賭 輸角大都輸左幾十萬

1:0 完場就fit哂

唉

早飛買左-1屌

靜啦屌你老母

gchi

唔好燈我牙😡😡

入多粒呀唔好學琴晚班友呀

咁睇唔開

半大完了

吳業坤你個仆街原來又買法國

接納

3555 角球大細 星期四 3
法國(主) 對 秘魯(客)
角球大細
細[7.5]@2.05

$ 100.00 $ 100.00

咁都唔入

唔係應該買B咩

角細易到

屌多粒

勇者

燈閪屌你老母

法國 gogogogogogo

半和杯 針

個龍咁撚勁..

練心

6.5B

你條傻閪仲喺到 鬼唔望法國3比零

刷角啦屌你老母

我都無買 純粹屌你老母

禁住屌

入多球收全格好不好！

兩邊都唔鐘意落底

成材啦我基

下半啦

姣!

5g點解我覺得法國剩係岩打防反

2.5s?

入多粒先買3.5s

等完半場入7.5b高水

出基佬出去真係無作用

1-0 ht 3c

等6.5

屌 又針100

百屌我基成材

唔知等唔等到6.5b

會唔會等唔到

8818 21-06-2018
20:29 入球大細 星期四 2 丹麥 (主) 對 澳洲 (客)
細 [2.5 球] @ 1.88 $500

$500.00 $940.00

8811 21-06-2018
20:00 讓球 星期四 2 丹麥 (主) 對 澳洲 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.75 $630

$630.00 $1,102.50

8831 21-06-2018
23:00 半場主客和 星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
主 @ 2.02 $240

$240.00

唔撚玩啦 屌你老母

法國ng 好似唔錯喎

等收全格

7.5S都屌得過

0.5/1b 冇完

半3角

驚等唔到6.5b

我買左你乜都無

新手想問呢條飛，如果假設今場法國對秘魯0:0完場，咁可唔可以拎返上場個本？定要3串1先拎得返

好撚勁

唉咁都沒半大。

收到風

法國教頭話下半場唔攻死守完場

買定冇柒頭都得喇

d c點買?

頭先7.5b 1.7想買

已經1:0無得假設

不要就樣啦

世界杯賭途：（數已正）
烏拉圭盤 走
伊朗盤✅
葡萄牙盤✅
法國 大波 ✅
法國盤 ❌
阿根廷盤❌
丹麥✅
克羅地亞半主 ✅
克羅地亞第二球 ✅
塞爾維亞盤✅
德國盤❌
巴西盤❌
瑞典盤✅
比利時盤✅
英格蘭走盤
哥倫比亞盤❌
波蘭盤❌
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b

日本 1.5b 😁
Poland 盤 😣
天我 2.5大😁
烏龜 1.5b 😣
西班牙1.5b😣
丹 2.5b😣
法國半主😁

佢個交易編號

主客和
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
主 @ 1.58 $300

入球大細
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
細 [2.5 球] @ 1.51 $200

角球大細
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
細 [10.5 個] @ 1.41 $300

角球大細
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
細 [10.5 個] @ 1.50 $200

角球大細
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
細 [10.5 個] @ 1.40 $300

角球大細
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
細 [10.5 個] @ 1.32 $300

角球大細
星期四 3 法國 (主) 對 秘魯 (客)
細 [8.5 個] @ 1.56 $50

派？

出12.5s 就大手掃

我知道，但唔熟過關呢啲野唔太識，想問下如果咁既情況會田口

想哭了

Fifa邊有咁多半大啊

無野好買

ＳＡＤ

最小要中2關

訓一陣 訓醒法國要二比零

細盃半場有1粒都算半大了

岩岩先入5舊 又針左300

話時話 覺唔覺法國個半一盤好鬼

角細盃仲買角大

收聲啦

睡吧 醒來就是5比0了

點鬼法

比盡7-8c完 但冇理由依加入

完場先再講

8.5S 9.5S練心

1.5個隻半大通常靠12m

半場總結：
我屌你老母吖包皮

買s1

係唔係我記錯 讓球 3x4可以50蚊買?
太耐冇玩咁細數額唔記得咗

又輸咩

完左先會變馬後炮

馬會遲d 會唔會轉唒賽前中位數7.5

7.5b買唔買得過

同意 我都買左住烏首名入球

讓球最小200 夠200就得

係咪計埋$200就得
學生哥無錢

好想法國呢隊臭西波比人反杯

如果係一去返 聯賽盃賽即刻轉職做角大

條飛照樣過200就得

想等6.5

Yes

叻啦垃圾

WHY NOT?
全飛過200就買得讓球

莫雅第4場P都冇我呆Q咗

3x7就最少$30注210蚊買

買得2舊水就咪拎出來問啦, 拎去餵狗都唔撚夠呀

會低水到喊出尼

太耐無買咁細
唔記得對唔住大佬

對唔住大佬，學生哥無乜錢sorry

買讓球就係想穩,你串串下仲難中

利申: 9up

買得大針得大

等6.5再買7.5b

無錢唔好賭 輸死你

屌 針對我地呢d死窮鬼

針到平注0.5K

見到你編號0034, 原諒你啦

平注3k針到0.2k

法國ng

無乜錢梗加唔好賭
賭錢係用閒錢賭,

我都係買兩舊水 好惡

我用飯錢車錢賭

是但google都搵到答案啦
正一伸手狗

屌你一餐飯錢就二百

岩呀, 我都係拎50-60% 份糧去馬會鋪草皮, 但有時想屌女/即興就會拎埋其餘份糧去澳門

7.5b等佢高水d要了

二百蚊夠我食一個月

一鋪:200$ 飲杯咖啡都唔止啦

計過數啦如果我淨係買波我淨賺30k
但係馬仔幫我輸返40k
以後唔買馬仔

諗住細細地學下先，做左伸手狗對唔住各位
屌細力啲

原來這編號代表買了多了場？我見我的編號每場加三

請我食大家樂ok?

如果今個POST 我搶唔到1001 既話, 頭10抽3派10$

我都係 一模一樣 買得細廢事貼出黎比人屌

7.5G !!!!!!!!!!!!

好豪

lm

暫時只係入咗一注角細

10.5?

正 有得買6仔

$10照殺

頭先個場嚇到賴左屎
7分鐘就入左波

半3住_

全細 角細

全

6

半3全3

8 10 11 15

法國一係頂住, 一係入多幾粒

係 其實應該入埋9.5 但冇落到注

法ng？

我入咗少少9.5
s@1.92

Lm

想買5.5B

踢波定踢人

umtiti就黎跌到冇人信

7.5
8.5
9.5
有無1個開到大

買左2k 10.5s

唔好追角大呀 追到跳樓架會

竟然全追角大

希望阿根廷主勝成功

我淨係覺得阿根廷角大到

入咗兩注練心

角球大法有人唔知

差d死角入

早兩日甲府ALL IN羊返針咗嘅8K
今晚屎忽痕追角大

我十九做膽，又jump

嘩

頂盡8c完呢場

識波 角大盃

你地外國馬都有睇開？

隊隊都唔撚落底

秘魯矛d就岩架喇 踢醒班撚屌

9.5 gel

正常

快D 6.5B

角細練心

10.5s 其實都gel得

快D 6.5s

連c牙

嚇死人咩

6.5

1.5水咋

buy6.5s 反正上次對澳洲都係得6隻

連澳洲都開細 呢場竟然買大

6.5來了

想等5.5了

差啲收皮

有錢賺唔係錢呀

開到6.5開買大

6.5 要s定b?

半3全5

呢場唔開大就算了 平注追
以後乜柒大買美假日假算

sb

輸埋呢200跳樓

賺1.5好過驚成場盤

我有1.5k @1.6

等5.5 6.5 點解唔一開波買細

gun

嘩。。。孔明你好

收檔啦垃圾, 又話走?
你出料冇問題呀, 你唔好成鳩日上到來扮哂大佬, 成個波台admin 咁先啦, 講野又鳩下鳩下咁, 輸波係到怪黃俊/星仔
係到話分享點樣睇盤. 你d 盤10場有冇中5場?

想入多注S

如果一早知既話我成副身家allin 細啦

就係買完細 宜家落到6.5 咪想買大

咪就係
餵狗餵狗
係咪注注一針就破產咁大先賭得

6.5s 仲有成三十五分鐘咁搏

師兄世盃輸咗幾多 好大怨氣 大注跟跟輸咗？

攻略好似係5.5b

認真 買角大不如買2.5b

決定忍到5.5先買

有早知 冇乞衣

已經4c

4c

訓左無買到角細 而家唔知點買好

6.5都未足水

頂等唔到5.5了

刷角啦

7.5 8.5又出番黎

頂住

剷趺左對腳仲跑緊

周巴有冇心水 打救下我

完場11c係咪成個post會無哂人

係咪見有人屌美巴就跟住屌
係既 真係連個班jer狗都不如

美斯出事前嬴百幾萬飛 無人屌
一輸幾場就被圍屌
真心幾慘

all in no goal

人地十注真係中五場
似係你自己大注跟針撚左

法國比多球ok?

大法係5.5/6.5 評級為‘可買入’

11C 我屌埋你老母呀

入未

贏一場夠輸幾十場都要屌

何只幾百萬 過千

7c End?

睇咁多嘢傻仔買料就知 大把呢種人

到時就會發現全個post cashed，反手gel

我場場都係玩角 1.5 1.6 咁收息

細角gel囉咁

好頭好尾by美巴

入多2球啦

人地個pt係話走又唔走 你對清番件事先啦

一早佢未上神台個時，成日都post d 5萬飛上來，已經知佢買盤/波成日輸，不嬲冇跟佢買。係睇唔過眼，佢成日上來鳩下鳩下咁扮波台大佬姐

+1

半1全1

到底點做到

肯落底了
有望

？

嘈乜春 屌波啦

今場點收息

一早入左12.5s

光總

刷角快

燈閪

你地厭唔撚厭

10.5細 @1.50

傻閪輸死你未

Gchi

想問樣點樣扮大佬
我想扮

咁樣玩法又安全都唔算慢

角大入唔入得

終極細角可以得4c
利申中過招

我只入咗一注10.5s

睇唔啱唔好買呀 唔一定要場場買㗎！

好似1.2倍都冇

補左150蚊7.5s

你未死我點敢死 仲要你墊屍底

7.5s 要入了

角大100%

好似1.1幾

紅格黨準備入波啦

唔係jer 本身出料就冇問題，咪扮波台大佬啦

下埸啦

1.15

又係得一球既垃圾波

法國加油入多粒

打算一路用呢個方法推

demo飛

想跟

1.18

咁計的話成堆波台清要走啦

世波 半一唔開全格定律黎

呢個岩，早幾場手癢買都jump晒
都係睇岩先好買

一早入了，等馬會cashed

12.5s 3x1

7.5b jump

我青爐有出

依家角球應該買s/b?

法win cashed

我2k 1.5

想買大角

又細波我屌

齊贏！

真 咁你派我未

走盤就算 入多一球都拍手掌了

1k本 推六口都已經有10k

連角未

法國俾人屌打

法國比多球整個全格ok？

Lm me

要冰封了

躝！

佢幾時有扮過波台大佬

係屌打就入撚埋佢 開個2:1 兩隊垃圾

點解秘魯同摩哥又係咁似 㩒屌 差少少埋門把握

I dllmch

買角大好唔好

不了,我未買

我基入個番粒比全格我ok?

法國加油入多球啦

刷角la兩隊垃圾

呢家仲有咁多跟尾狗，算唔講了

法國又好似打假了

7.5b都要jump

呢場唔值得追再追 0200 個場先玩！

分享下心水都要比人話扮大佬好撚慘

我都唔覺佢有份

發覺啲撚屌hea踢了 妹到完場

70分鐘再補下角

now不太好...

法ng?

真心買角細仲好搵過盤

想準備入6.5b

係我

禁屌唔入就俾人入架啦，有冇紅格？

出下水都叫扮波台大佬

穿盤未

6.5b trytry

傳說中既四連角出現未？

算啦大把波台夠話乜乜入波 乜乜贏波 比狗屌啦 唔好咁認真啦 唔鍾意佢咪block鳩佢囉 無謂阻住大家屌波啦

個feel似係你以為屌美巴係主流 盲跟多

秘魯ng

我會試5.5b 無就算

波台大佬只有黃俊！

講得岩 唔順眼咪block

反美巴就比啲理由出黎

黃俊燈我西牙

睇埋呢場想訓 下場有咩sure win?
12.5S?

仲有波入

佢燈尻我西牙呀

下盤

個feel似大大注跟針左

美斯盤

葡萄牙劇本黎

係坤哥 唔關俊仔

那一件事會首先發生在 美斯 (阿根廷) 身上?
(5)
上述事件沒有發生

9.5s 6折出售

秘魯 ng

下場唔好入賽前12.5s 好啲

因為兩隊平均角好高

驚系

tg

要

想我成晚都睡唔著姐

要了

美斯入幾多球 0球
cashed

收到 法國ng

屌佢普巴踢乜尻嘢，同連加特一樣咁on9

放軟曬手腳
已經book 咗車

法國又妹屌你老母

佢地講既係輸好多所以jer

但你講緊佢話走唔走同輸左瀨人

屌波啦 邊有咁多人心水清

黃俊星蛇美巴都有跟過
各有輸贏有乜好屌
有本有信心咪靠自己
無咪平注跟下大蛇

Peru 唔刷角點追和

諗緊追唔追ng好

今場要入波了

無入球

痴線1:1

仲有6c先爆都6折出售

全撚部打假

如果跟咗美巴世盃 真係輸死人
不過唔跟 自己買都係一樣結果

9.5s 我要呀 我頭先冇入到都後悔

一齊頂！！

紅格法國失波20%

叫妹你估佢流既咩

入注6.5試下

6角

作為垃圾獌，睇慣了

未遲！

大定細

報假波

大

好多花生

亞軍廷上場睇佢下半場踢法冇角... 但上場又刷到唔少

80‘追和
追下一球無柒頭都死

今屆D入波同角咁撚少

法國奇跡456得唔得

秘魯落底刷角啦

怪錯俊仔

YouTube球皇，不知所謂

GChi

5C

報假球我屌你老母

1:1

仆街買唔到

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 美斯 (阿根廷) 身上?
(3)入球@2.15 其實幾好

7角

又射唔中龍 又唔落底傳中 7c都可能冇

我都買左

FEEL到開6C絕殺我

不了 2球夠

岩岩見6.5b上到1.8諗住入 又慳返

俾多幾角嚟啦

一拎波十個人圍住

正常咗頭20分鐘，之後開始老人痴呆上腦

法國入多2球啦屌

佢一定比人封死哂 望佢罰球入啦

我本身就唔係想jer佢輸贏幾多，輸多贏小照可以出水。一來佢鳩下鳩下扮大佬已經覺on99,二來呢家講好走仲賴死。
成日見佢reply d 人捐錢，叫大家多多捐錢，夠膽佢post捐錢收據出來，一張都未見過。post收據+user id 出來既話，佢捐五萬我捐十萬.

法國應該屌唔住了

高水7.5

咪嚇我啦

連C雅

8角

唉屌 場場細 踢乜撚啊

藍天射球

頂1:1

痴線咩 依家你先係波台大佬

屌你老母 等收6c信啦

個賠率幾似樣

究竟有冇一場可以收全格

呢場已經冇投資價值 沖個涼準備下場

9c完吧

連登仔最叻走數
洗乜咁認真
唔走數都唔會係連登仔

8.5 9.5S繼續練心

唔想練心 7c好了

Sick ball

主w仲有1.07 會唔會鬼左d

風紀

仲開2.5大

咁8c

12m入?

Show Blocked User - 美巴清爐

第n次波po大戰 葉山美空vs美巴

好撚好笑

如果佢開-1盤我會直接走去屌讓和

場場細波

有戰過咩

6c信唔係c牙

唔貪心 俾多球就得

我同幾位朋友除左會免費事前分享心水之外。

小弟正全力追擊賣料狗五毫子，請大家多多支持同分享呢個channel出去，等更多人知道賣料狗既可憎之處

1:1

未？

一早支持左啦老4

9.5s可以補個超高水8.5

8.5S 頂唔頂到

再見

連登俠又上來波台了

4連環有多寶

屌你老母秘魯 快手同我入一粒唔係死全家

有VAR，所以無絕對了

6.5又出現

連角未 入波未

法國比一球係咪咁難

又要block班傻仔

6.5s @2.4 有冇人有興趣一齊練心

8C 完啦好嘛？

法國入多粒 即刻印波衫

連登prefect

比多2c好冇

要諗諗

嘩絕

rubbish server

連登slow

8.5S 頂住呀

又停電 屌

g chi

server 渣ga

頭先死ser??

想gun

力頂9.5s

法國下一球未？

賺得越嚟越多 server壞得仲多
同狗鐵一樣

銀河第一整多粒俾全格我啦

10.5s 練心中

數緊銀紙

7.5大 練心

買左8.5s 9.5s既手足 去補個7.5b 4倍

10.5S洗撚練

練緊唔好咁興奮？

6.5s gel

我基肯入波未

10.5s要jump喇

好緊張

屌 係咪入波都唔撚識

你出10b食撚滑

6.5s

法國紅格入一球ok?

發覺入多粒得唔得

8.5S 練心

主讓一又要針

世盃開始角球命中已經有8成以上

秘魯入未

劇本波 1:0完場

場波妹撚到

秘魯啲矛西波

想要全格都咁難

法國
入多球啦
唔入都守住比我贏半格呀屌你

垃圾 睇過坤哥個list未

7.5s想死

換我走做乜9屌！

1-1

又1球完場

好撚閪 世界盃

99台播緊法國

6.5b開始升，有冇人入

法國真係狗來，又小勝一球，好彩半一盤，如果係初盤-1/1.5 又要死幾多人

入左 家下求c中

比錯牌 認錯人

會針哂

NIGGA 好廢 射到咁

初盤9.5

點解99台播緊

有d掛住挪假同日假了

買左s

讓球-1個陣入左手 家下蝕晒張 好彩補左讓和

比多2c

我諗經過咁多教訓應該已經冇人夠膽買咁深

入多粒

呢兩日有邊隊唔係

goallllll

同求

dembele又敗家

比多3C

blocked

CC

反對

躝

-3c 唉

7c同意

客勝100倍 要了

Gooaal

世界盃針足咁多
都係靠甲府同火炎執返

無啦 6.5s 都掂

通常90分鐘爆

做咩野咁多on9仔

仲有1.34

咁撚鍾意引人block佢

我都想知

密集報假攻勢

有角了

連C!!!!!

嬴到就算唔貪心

兩隊紅格要到巔峰

6.5S 頂實...

差兩角

7.5s力頂

真 而家想買下綠雞半大同德島對家

-1c

半3全6

@3.2買唔切

冇上黎一日 d人係咪輸撚到傻左

10.5s 練爆心喇。。。

法國加油

6c

比夠個c

-2C

頂實 6.5s

頂住d c

乜柒都冰封

比多2隻

錯 係蠃撚到開曬巷

7.5s練心!!!!

上場1:0 no goal + 2.5/3s
今場 半和 9.5s
好似無賭過咁

2隻C唔該!!!!!!!!!!!!!

入多粒呀法國

7.5b

各位再會，俾妹送上路

7.5 b 9.5s

入唔到6.5b呀

比啲C 我

我屌你老母法國快撚d入多粒！

7.5爆佢老母臭西

轉個頭1比1 就笑

秘魯快啲入

頂住頂住

6.5細頂住PLZ

波都掂唔到食黃

稱帝

讓和3.25 賭左咁耐第一次買中 屌你老母 感動世界

原來又係你 佢轉盤我以為會炒2 3粒

想收錢

聽講未完場

8.5S

下盤讓和角細細波盃

新list呢

企開啲啦屌你老母

好期待坤哥會搞個1-1出黎

走盤都有得收呀

C 組比賽無C

100蚊秘魯ng支持下

羅利斯今屆算係幾穩陣

1:1打撚死佢呀

6.5s 練心中

6C完場吧

唉屌佢老母入多粒就小人跳樓 守你老母咩

射到咁 死啦

角呢 比多一個好喎

個波係咪又漏氣

法國補時入多粒呀唔該 求下你

借啲紅毛泥來 我去打水 打完水就可以Gel

7c

Block柒左好多假分狗

角細黨起碼食三注啦

紅毛泥GEL

買左1注 無追

扑

掂曬

屌 唔撚再買大波 on9

買得一注

-1 跟住完唔該

食得一注9.5s

細界盃好悶。。。想要返日假挪假個啲

8c

咁都得

場場下半都妹

高水6.5呀屌

1008

屌又食角

角球旗

一樣 之後不敢買了

挪超有時咪一樣全細

9.5s練心中

7.5b 快！！！！

好辛苦！

我屌你法國 斷腳啦

角呀！！！！比我！！！

1001

8.5s 9.5s 10.5s

場場買細 好過銀行收息

1

6.5b 9.5s 頂實完場

我